（陰毛論）中共黎大絕 武漢解封 放毒出去全球攬炒

奶哂全球 迫歐美做解藥
依家放風 源頭唔係中國

當美國整好疫苗
就可以順水推舟賴佢地研發隻病毒
所以有解藥

我唔理
無論點都好
中國都會成為最大贏家